有無有效去黑眼圈嘅方法？

成日唔夠瞓又失眠 黑眼圈同眼袋都勁撚大
有無巴絲有特別嘅去黑眼圈／眼袋技巧
護膚品個類就不了，窮撚一個 想睇下有無啲有效偏方or按摩技巧
求分享

早訓係最有用

留名

眼圈眼圈走 畫個圓型向上揮 咁就ok

祖傳偏方

Work

曬太陽曬黑自己

留名學野，好大個黑眼圈，睇落好唔精神